反戰嘅日本人聽到原子彈炸廣島心情係點？

反戰嘅日本人聽到原子彈炸廣島心情係點？

太好了，戰爭要結束了！

學香港人咁 好嬲好嬲

咁就唔知
唔熟日本 好難理解日本史觀

到底會唔會有日本人內心支持投原子彈

黑航來日 因為無咩死傷 同影響重大
就比較正面 立埋培里將軍像

香港人叫可以理解中國人史觀
倒如晚清列強入侵係負面
暴秦統一係正面

(但我相信正常香港人個史觀
同中國人係相反
認為列強入侵係正面 一係令香港誕生
二係開始打亂滿清個超穩定結構)

我想知信政府冇事班人聽到係咩心情多啲

帝國手足

當時支持結束戰爭就有，原子彈當時係咩都唔知

唔炸都炸咗 唔好再提721

以前細個個時覺得日本仔係抵死
但今日就覺得死好

日本會更穩定

日本人終於為自己既瘋狂付出應得既代價
無奈但無可避免